全球黃色經濟圈 ABC 德國議員尋求立法全面封殺華為

ABC Manufacture Anywhere But China

華為能否參與德國5G網絡建設再添變數。德國總理默克爾（Angela Merkel）執政聯盟中的議員起草一項法案，要求德國當局應能將不可信的5G設備供應商，排除在核心和非核心網絡之外。

草案雖然並未點名華為，但卻是針對華為度身定造，而此前的呼籲僅要求將華為排除在更敏感的核心網絡之外。

華為尚未在國際上擺脫爭議，其中國深圳總部被指利用公權力迫害員工的醜聞連接曝光，使其人設幾乎崩塌。
人設崩塌是中國大陸近年來的一個流行詞。人設意為人物形像設定，一般是指內在的、比較正面、積極向上的形像。人設崩塌一詞就是指某人表裏不一，終於因為醜聞曝光而聲名俱毀，顛覆了之前留給大家的老老實實的原本良好印象。
因為中美貿易戰，華為在中國被捧為一個奮力阻擊美國在國際領域高科技霸權的民營企業，甚至是中華民族自強不息精神的代表。但因為華為中國國內公司在國內市場上無視規則的霸道，內部對員工基本權利不尊重，在很長時間裏都讓人感怒不敢言。

Push

青山熱狗注意LOL

我地可以點做 去支持

集思廣益
如何配合各國的ABC政黨

我覺得可以搞ABC Campaign

ABC Manufacture Anywhere But Chian

Stop Investing in China’s Brutality
It’s time for pension funds and others to stop supporting companies that abet Beijing’s crackdowns on China’s Uighurs and Hong Kong’s protesters.

追擊自己專員

Thank you